LIHKG證明其實係人長大後都會變廢老，見風使舵

小學雞入侵？
成日話以前點點點
係呀，以前高登好高汁呀
但真正出過高汁post嘅有幾多係個班經常「想當年」嘅老屎忽會員？只不過係班有份睇live但冇份參與剩係識沾光嘅寄生蟲
同班廢老一樣，以前明明又唔係話有咩實蹟，但一想當年就講到好似自己貢獻良多噉，令人作嘔

而且收得大專院校ISP申請
每年自然有一大批人註冊到會員(平均17-18歲)
所以根本冇話LIHKG定高登高汁啲
無論你乜登都好，𠵱班你口中嘅低汁會然/新會然都會出現
價值觀唔同唔係求同存異
而係批鬥，話以前唔會噉 以前好啲
2008年好唔好呀？翻翻北京奧運個期啱唔啱你心水？

M記事件
一開始樓主出post話自殺=冇人理

樓主出post話夠負皮就跳樓=1600負皮+多人聲援(聲援叫人跳)

樓主出post話請LIHKG人食嘢=近2000正皮

樓主出完post傾完請食細節，但因事冇回覆一陣=負皮，話人走數

樓主終於出post, 落實執行，唔走數=正皮

到聚嗰一日，真係有人出嚟(唔走數)=好多正皮

聚完=話成個活動同班人都係死毒撚

有人出post話人貪小便宜，唔理樓主自殺=好多人又畀正皮重加入聲討

承諾後唔找數=問候家族全體仝人
承諾後找數=死mk/毒撚

轉個頭拎住啲相話LIHKG個個毒撚，引伸唔少人出post話LIHKG成日話女人係雞又唔照下鏡點點點

幾十丁友可以代表成個LIHKG? 重要咁多正皮？
噉又難怪班廢老會覺得一千二百人代表七百萬人冇問題囉
你自己都係俾人串嘅其中一個喎？但你又like得落手㗎喎
同班廢老一樣，損害到我自己又點啫，攞到著數咪得囉
但問題係你重cheap過班廢老呀
人哋有實質利益㗎
你得虛榮咋
啲虛榮點嚟㗎？
咪就係見風轉舵囉
見有人成功攞著數唔抵得又咁啱見人反咪「挺身而出」囉
又或者本身冇乜意見又突然見到異見者覺得好似好勁噉咪一齊反囉
老老實實相似事件已經發生過好多次
無論高登定LIHKG
你重好意思話人小學雞？

根本班廢老(LIHKG Ver.) 先係令到討論區低汁嘅原因，重好意思喺度轉移視線，賊喊捉賊

同埋好心班高登打手收皮啦
你噉樣只會一世都走唔出LIHKG嘅陰影㗎咋

tldr

講得幾好
2008年班愛支高登仔一定好高汁啦

高質低質嘅議論睇到厭

比翻啲位學術Post出現係吹水台啦

最憎廢老
所以都提醒自己唔好似廢老咁思維

lm

留名

其實屌搞網聚班人都唔知為乜
兩登活動台不嬲都大把網聚啦，冇人出過聲
今次搞大少少就變眾矢之的

有乜著數可言
過海去貪食幾隻雞呀？

正負皮都係稱讚找數真漢子

無錯

你心水清呀

屌, 對面登而家已經冇可能搞得成聚會, 聚唔成咪屌9呢度搞得成既係毒撚MK囉

根本連登充斥大量打手/假膠/網路評論員引導輿論

唔係老唔老屎忽問題 呢d係做人既基本良知
推條友去自殺 仲要食埋人地副身家

學術台得phd post收得上高質

咪就係
唔通真係為咗幾隻雞翼咩
地鐵回來都廿幾蚊
夠買四隻啦

pish

皮已正

多謝巴打 得閒入黎傾下計 跨學科都有唔同既巴打傾

啲打手/假膠/網路評論員唔見佢推下呢個post